想問下梳士巴利道物資鏈仲要唔要玻璃樽？

要我會諗方法

只限玻璃樽

Push

No sir

睇下重慶有冇開

推